【唔駛跳住】發現左世界盃一個真理！

上半場通常都和

發現咗好耐啦

0:0

點解我而家先知

利申：排緊 IFC

又和